邊度有OREO塊黑色餅賣

唔要舊cream
好想瘋狂食塊餅

刮晒啲cream 出嚟囉

啱呀

去烘培店搵